乜宜家SPCA有得領養人㗎？

係咪我眼花

好撚大波

係咪開錯台

Brownie🙋🏾